如果你電腦見到哩個畫面你會有咩反應?

正呀

即刻㩒爆個聽電話制

收線制？

電腦？

我用電腦上LIHKG

好似幾靚女，但又唔係好想讚佢咁

個鼻都太假了吧

有啲似高ling

一把車撚到佢飛天

錫落個mon到

裸聊

係都車肥閪nancy 先

食屎啦屌你老母

g持白虎巴

我本身都想開po...比你搶先